3. Muj nejhezčí výlet Když jsem měla 6 let jsem jela s rodinou do Austrálie na 3 mesici. Moje maminka tam dostala práci jako archeologka, a tak já, muj tatinek, moje sestra a muj bratr dojeli tam. Pamatuju že cesta byla strašně dlouhá, myslím že to bylo 35 hodin, nebo nečo takového. Ale byla jsem malá, takže to nebyla nudná cesta protože jsem dostala letadletské hračky. Pamatuju že maminka mi řekla, abych byla ticho a seděla v zidli, protože jsem běhala a hrala v letadlu. Tak, když jsme přijeli jsem dostala šok protože počasi bylo moc horké, a ve Švédsku už bylo zima. Bydleli jsme v Sydney i v Melbourne, a když maminka pracovala, já s mými sousedy hrali u moře a chodeli po městě. To bylo moc legrační cesta.
